%!TEX root = main.tex

\section{Conclusão}

Após a conclusão da implementação deste sprint, obtemos alguma informação importante relativa à avaliação cuidada do domínio, métricas a otimizar e espaço de solução na seleção de um algoritmo.

Esta análise prévia permite-nos selecionar um algoritmo apropriado, e, no caso da utilização de heurísticas, heurísticas justificadas, otimizados e o mais próximo da realidade possível.

A análise do domínio e das métricas a otimizar permite-nos também avaliar a viabilidade de uma solução puramente heurística, algo que pode não ser possível/viável, de acordo com estas variáveis.